Key tables and also have a spreadsheet including common fields for joins and additional description of key fields.
TABLE	DESCRIPTION
CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD:	LOBBYING ACTIVITY BY LOBBYIST, INCLUDES CHECKBOX RESPONSES ON PURPOSE

LEXP_CD:	EXPENDITURES TO LEGISLATORS AND THOSE AFFILIATED WITH LEGISLATORS, RELATIONSHIP IS INCLUDED

LCCM_CD:	CONTRIBUTIONS BY LOBBYISTS, INCLUDING FILINGID AND RECIPIENT NAME (MOSTLY COMMITTEES)

CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD:	INCLUDES DATA ON SUPPLEMENTAL INDEPENDENT EXPENDITURE REPORTS, RECIPIENT COMMITTEE CAMPAIGN STATEMENTS AND OFFICEHOLDER AND CANDIDATE CAMPAIGN STATEMENT INFO.

Below are the layouts for key tables and fields. Order is the field, the table, additional description if available, what other table it joins to and if the field is one that can be used in joining (common field).

FIELD	TABLE	ADDITIONAL_DESCRIPTION	JOINS_TO	COMMON_FIELD
FILING_ID	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD		LEXP_CD, LCCM_CD	COMMON FIELD
AMEND_ID	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD		LEXP_CD, LCCM_CD	COMMON FIELD
REC_TYPE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FORM_TYPE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
SENDER_ID	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FILER_ID	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
ENTITY_CD	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FILER_NAML	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	CORPORATE NAME OR LAST NAME OF INDIVIDUAL		
FILER_NAMF	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	NULL OR FIRST NAME OF INDIVIDUAL		
FILER_NAMT	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FILER_NAMS	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
REPORT_NUM	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
RPT_DATE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FROM_DATE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
THRU_DATE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
CUM_BEG_DT	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FIRM_ID	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FIRM_NAME	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	OFTEN SAME AS FILER_NAMEL		
FIRM_CITY	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FIRM_ST	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FIRM_ZIP4	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FIRM_PHON	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAIL_CITY	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAIL_ST	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAIL_ZIP4	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAIL_PHON	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
SIG_DATE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	DATE OF SIGNATURE ON FORM		
SIG_LOC	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
SIG_NAML	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	SAME AS FILER_NAMEL		
SIG_NAMF	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	SAME AS FILER_NAMEF		
SIG_NAMT	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
SIG_NAMS	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
PRN_NAML	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	PRINTED VERSION OF NAME		
PRN_NAMF	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	PRINTED VERSION OF NAME		
PRN_NAMT	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
PRN_NAMS	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
SIG_TITLE	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
NOPART1_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
NOPART2_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
PART1_1_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
PART1_2_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
CTRIB_N_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
CTRIB_Y_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
LBY_ACTVTY	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
LOBBY_N_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
LOBBY_Y_CB	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAJOR_NAML	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAJOR_NAMF	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAJOR_NAMT	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
MAJOR_NAMS	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
RCPCMTE_NM	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
RCPCMTE_ID	CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD			
FILING_ID	LEXP_CD		CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD, LCCM_CD	COMMON FIELD
AMEND_ID	LEXP_CD		CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD, LCCM_CD	COMMON FIELD
LINE_ITEM	LEXP_CD			
REC_TYPE	LEXP_CD			
FORM_TYPE	LEXP_CD			
TRAN_ID	LEXP_CD			
RECSUBTYPE	LEXP_CD			
ENTITY_CD	LEXP_CD			
PAYEE_NAML	LEXP_CD			
PAYEE_NAMF	LEXP_CD			
PAYEE_NAMT	LEXP_CD			
PAYEE_NAMS	LEXP_CD			
PAYEE_CITY	LEXP_CD			
PAYEE_ST	LEXP_CD			
PAYEE_ZIP4	LEXP_CD			
CREDCARDCO	LEXP_CD			
BENE_NAME	LEXP_CD			
BENE_POSIT	LEXP_CD	includes family members and at least last name of legislator		
BENE_AMT	LEXP_CD			
EXPN_DSCR	LEXP_CD	brief description of expense, game tickets, meal, etc.		
EXPN_DATE	LEXP_CD			
AMOUNT	LEXP_CD			
MEMO_CODE	LEXP_CD			
MEMO_REFNO	LEXP_CD			
BAKREF_TID	LEXP_CD			
FILING_ID	LCCM_CD		LEXP_CD, CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	COMMON FIELD
AMEND_ID	LCCM_CD		LEXP_CD, CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD	COMMON FIELD
LINE_ITEM	LCCM_CD			
REC_TYPE	LCCM_CD			
FORM_TYPE	LCCM_CD			
TRAN_ID	LCCM_CD			
ENTITY_CD	LCCM_CD			
RECIP_NAML	LCCM_CD		CORPORATE NAME, PAC NAME OR INDIVIDUAL LNAME	
RECIP_NAMF	LCCM_CD		SOMEWHAT DIRTY, ALSO INCLUDES FNAME	
RECIP_NAMT	LCCM_CD			
RECIP_NAMS	LCCM_CD			
RECIP_CITY	LCCM_CD			
RECIP_ST	LCCM_CD			
RECIP_ZIP4	LCCM_CD			
RECIP_ID	LCCM_CD			
CTRIB_NAML	LCCM_CD			
CTRIB_NAMF	LCCM_CD			
CTRIB_NAMT	LCCM_CD			
CTRIB_NAMS	LCCM_CD			
CTRIB_DATE	LCCM_CD			
AMOUNT	LCCM_CD			
MEMO_CODE	LCCM_CD			
MEMO_REFNO	LCCM_CD			
BAKREF_TID	LCCM_CD			
FILING_ID	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD		LEXP_CD, CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD, LCCM_CD	COMMON FIELD
AMEND_ID	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD		LEXP_CD, CVR_LOBBY_DISCLOSURE_CD, LCCM_CD	COMMON FIELD
LINE_ITEM	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
REC_TYPE	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
FORM_TYPE	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
TRAN_ID	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTITY_CD	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
TITLE	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
MAIL_CITY	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
MAIL_ST	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
MAIL_ZIP4	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
F460_PART	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
CMTE_ID	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			COMMON FIELD
ENTY_NAML	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_NAMF	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_NAMT	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_NAMS	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_CITY	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_ST	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_ZIP4	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_PHON	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_FAX	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
ENTY_EMAIL	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
TRES_NAML	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
TRES_NAMF	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
TRES_NAMT	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
TRES_NAMS	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
CONTROL_YN	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
OFFICE_CD	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
OFFIC_DSCR	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
JURIS_CD	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
JURIS_DSCR	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
DIST_NO	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
OFF_S_H_CD	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
BAL_NAME	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
BAL_NUM	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
BAL_JURIS	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
SUP_OPP_CD	CVR2_CAMPAIGN_DISCLOSURE_CD			
